smart phone已經去到樽頸，覺唔覺大家對追求新型號的手提熱情不再？

變化已經不大，人人都有類近既機，係咁上下